一名香港男子上月飛往北京 在入境時為陰性 隔離14天後呈陽性 列由香港輸入的確診個案

北京出現一宗由香港輸入確診個案

北京新增一宗由香港輸入的新型冠狀病毒確診個案。60歲男患者上月28日乘坐香港航空HX336航班到達北京，在海關進行核酸檢測，結果為陰性，但前日在集中隔離酒店觀察期滿前再進行核酸檢測，結果呈陽性。

原文網址：

兄地！香港不安全，別來！

誅！

只要係香港出境，唔理你係一個月後感染，定係弓年後感染，都當係香港輸入個案